搵人！！！PolyU！！！

代Po
方浩賢 大三 Poly 讀酒店管理
呢幾日屋企人一直搵唔到佢
有見過嘅留言畀一畀聯絡方法

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

推

Pish

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。